順豐連手機維修都做埋

有冇人整過？

唔係呀，幾有睇頭喎

淨係得iphone嘅

價錢好過好多地方。

咁既價錢 對d零件唔好有要求就得啦

一部最多用兩三年 零件咩有咩所謂 用到就當贏

399可唔可以換個外榖？

除左apple 出面全部都係淘寶啦

Iphone 壞底板 都係$399？

重點係商譽
如果我換電去樓下間電話舖整 整完比舊山寨電你
最後爆左
你覺得佢會唔會認？
如果我拎去整完舊電起碼佢會有保正先 爆起上黎都有得追究

我啱啱擺低部電話喺深之都先見到哩個post

發現好多打手
原來sf搞埋d鳩野都會搵打手幫

得iphone4-7

淘寶料都算，無售後有乜用

都是外判比人整

係囉 唔明點解無Android

從做生意嘅角度, 好想知佢做乜事要撈埋維修電話呢啲小生意

可能佢哋做開咁耐速遞，都知道啲來貨 / parts 路綫係點走

問題係，部機送左去，會唔會換埋其他野？

parts嘛，iphone型號少，parts stock買少d

所以大企業做多一範真係好容易推

唔會掛 咁大間野都要呃消費者

一陣save哂我啲資料
我要整點解唔apple care

其他無壞既件 都幫你換走原廠件
梗係做到呢個價 指定iphone 原廠件貴

咁呢d自由選擇黎既 睇你點揀既姐

有無得比399佢，叫佢ship個mon同玻璃殼比我
仲平過自己淘parts

你去順豐個度問下啦 呢度好難答到你

係唔係intern幫人上網宣傳

今朝拎咗部壞底板嘅6plus去整

就算我答唔係 你都唔會信既啦 問黎做咩姐

幾時有得拎?

豐修

iphone越嚟越冇得炒, 而家連維修手機都有大公司玩埋一份, 先達狗真係遲早收皮

明顯唔係真係問你係唔係

因為分店周圍都有 好順便

st9 點夠人玩

包唔包零件費先

好耐啦
以前叫順維修
而家叫豐修

399全包麻
可以一次過換mon 電 殻 耳筒插位 etc

399 包晒
包埋上門收機同整完送返上門

係幾抵嘅
睇你敢唔敢比佢地整啫

[維修配件]
維修過程中使用的配件類型？
維修過程中採用高品質配件或循環再用的原廠配件，維修過程中使用的配件類別僅由當時貨存而定。
什麼是高品質配件？
高品質配件是指經豐修嚴格檢驗且有品質保障的配件，而非擁有手機原廠製造商授權的配件，此類配件的外觀不會附有原廠製造商或品牌的名稱、標誌、型號標示及IMEI號碼等。
什麼是循環再用的原廠配件？
循環再用的原廠配件是指經豐修嚴格檢驗且有品質保障的原廠配件，配件上附有的型號標示及IMEI號碼會跟您的手機實際型號及IMEI號碼有差異。

[訂單取消/退款]
設備損毀嚴重且超出劃一價服務範圍時？
若最終您的設備不滿足劃一價服務範圍或設備自身損壞嚴重無法完成維修時，需要您承擔單程回寄物流及配送等相關費用，詳情請查閱《豐修寄修服務條款及細則》；
若未能正常完成維修，我的設備及服務費如何退換？
當豐修工廠檢測維修過程中若無法正常完成維修的情況，豐修客服專員將會及時聯絡您，告知設備檢測情況與您核實資訊後啟動退貨\退款操作：
客服專員會與您核對訂單資訊確認您的設備回寄位址，諮詢您的個人收款帳戶等資訊，豐修會在約5個工作天完成退款操作；
豐修退款支持：支票退款、銀行轉帳退款（中國銀行\滙豐銀行\恒生銀行），您可依據個人情況選擇具體方式。

Sf

支持先達 鴨記

覺得佢會入面加料，幫支那做監控

屌你淘寶零件都唔止399，佢會用d咩零件來整

集運上華強北整

想幫部6手換電

是常識吧